除左黃世澤同唐浩，仲有邊啲時事KOL係認為今次美國大選民主黨有出術？

仲有台灣個位KOL小明

其實明居正有暗示
汪浩都算係覺得民主黨係出術，Trump本身係大勝

其實睇落都唔少KOL都覺得今次大選有舞弊

今日比狗拉左果位傑斯都好似一路話有出術

江峰漫談，朋友們好

係，各位網友

係, 各位網友

文昭

push

啤梨
升旗易
神驅
文昭
江峰
李一平
吳建民

其實好多

852

連燈仔早排成日追擊嗰個

黃世澤都有

啤啤梨晚報，神驅，升旗易得道

岸伯時評 大肥看天下

升旗易 就算啦
唔聽好過聽

不如問，邊個KOL覺得無出術

鱷魚mihk全個台

有聲

桑普

成班圍緊爐，仲乜潑人冷水

升旗易有時都幾好笑㗎，唔使太認真聽都幾過癮